男仔係咪好介意女朋友出街著得少布？

平時我衣著都好密實
夏天幾熱都好我都係tee加短褲
著背心都要加返件外套仔

但係成日見男朋友𥄫街上啲打扮性感嘅女仔
於是乎我有樣學樣又著吊帶短裙出街
點知佢鬧我淫婦著到成隻雞咁唔知搏咩
其實我淨係想佢望我唔𥄫女咋嘛 為咗佢改變但俾佢鬧仲要鬧得咁難聽真係好唔開心

樓主老母好正

你係小學雞

的確係幾正媽咪最好

即係點？要著返啱年紀嘅衫？

有冇諗過唔關d衫事
係你個人唔性感？

喺哩個社會
唔係你𥄫人
就係人𥄫你

佢之前有話我身材成個細路咁。。。

咁你知咩事啦仲問

無人鐘意著衫

係, 好介意男朋友出街著得少布

你男朋友係咪𥄫過我
sorry bb

想佢呷醋

而家啲女條短褲
仲短撚過我底褲
隻腳一郁就半舊屎忽飛出黎
唔好問我拎圖
出轉mk你一定明

我都唔想

好核突囉

一個好簡單嘅問題

你寧願喺街度執到錢定係跌錢？

我唔介意

姐妹勾引男朋友真實版

其實作為一個男朋友會話自己女朋友係雞真係好唔尊重

我明啊 我依幾日都咁著 幾涼爽

唔跌唔執唔得咩

佢講笑啫我諗

冇圖點討論

咁又唔係我叫佢𥄫我
我怕熱呀嘛

建議樓主睇多啲呢個ig既post

唔好咁癲

我之前著yoga pants佢都嬲

要圖自己google啦淫賊！

g

比成班麻甩佬視姦
其實係咪專登比人睇
心諗點解可以短到咁

我夠怕熱怕熱唔係你不守婦道嘅藉口！

夏天ok，凍天唔好了

作者黃唔黃㗎 唔黃我唔睇㗎

佢叫你貼圖啊

佢大我幾年但仲幼稚過我

見到男朋友嬲爆爆個樣就好爽

咁我以後著樽領

凍天唔會了 著幾條褲

我哋平時都成日屌嚟屌去

點解咁多人對你啲膠post咁認真

唔ok囉..幾時先等到佢成長

一貼圖就搞到污煙漳氣

痴線。。。你好好女仔

我真心想知唔介意嘅男人係咩心態？

成日都幫人教老公

問題根本唔係女仔著咩衫身上
係你班麻甩佬自己意淫，又要昅又要懶係道德高尚，
你控制唔到自己性慾係你問題，同條褲幾短有咩關係
就算女仔著長裙包實曬，都有機會被你地班麻甩佬性騷擾，唔好將自己既性慾怪罪係女仔度啦，好肉酸。

無身材+著得少布=著得唔好睇，品味問題
同性唔性感無關係

愛我吧

又未試過唔介意 答唔到

黃到出汁啦

細波著衫真係好睇啲

你太好

咁幸福我男朋友淨係嬲下我但唔緊張咁

好啦咁

真 條仔成日話我係臭雞

我唔信有港女會鍾意著得密實的

唔關淫唔淫事
留意異性係天生既反應啦
大佬你係街見到男人著到咁短褲你都望啦
我條女都成日望Ｄ露屎忽妹
我覺得著熱褲真係冇咩問題，但純粹想知短到露屎忽係咩心態姐
你當我咸濕完全冇所謂

小白

如果我男朋友咁講我實屌柒佢

但女為悅己者容 男朋友鍾意睇想迎合佢有咁咩唔啱

其實女仔鍾意著咪咩囉
著俾自己睇靚啲都開心啦

咁唔使性感都可以好好睇
問題係想取悅下另一半但俾佢鬧返轉頭

之前試過著tube top出街俾我ex屌到七彩叫我唔換返件衫唔好出街
但係我唔覺得佢係緊張我 佢只係大男人

緊唔緊張對方感覺到㗎嘛

根本正常港女都係鍾意引仔望，呢個係你權利，你無錯。

唔介意當條女係雞喳
比人望仲開心

..... 你係咪姓鄧

佢嬲代表咩？

係男人都會昅女 勸絲打唔好咁介意
自己想著咩就著咩 唔到佢評論

就係感覺到佢只係大男人覺得我只可以俾佢睇而唔係緊張我驚我俾人睇蝕

多謝絲打

比我地睇下。個問題去邊度

但我覺得大男人好正

乜都要管就不了
我呢啲無雀嘅腳仔⋯⋯

應該係我個樣度

我想搵個食得住我嘅人

你著乜關佢撚事咩
身體係你決定係你

唔係食得住你
而係你唔太鐘意佢

同意
同埋我想問咩叫睇蝕曬
如果覺得女仔會俾人睇蝕
就即係認為女性方面嘅相關經驗越多價值越低
而事實上女性嘅價值係唔會因為經驗多而貶值㗎喎
女仔有權決定自己着咩衫
就算男朋友話覺得着得太少布怕俾人性騷擾
我想講之前已經有研究指出大部份俾人性騷擾嘅女性都係着得好保守
因為施害者認為佢哋反抗可能性低
所以我覺得男仔根本就唔應該管女仔着咩衫
根本係最平尊重 更唔好講話自己女朋友係雞

知道

唔太鍾意先食唔住喎

50路

淫婦著到成隻雞咁唔知搏咩

40路

尊重啲啦

鴨先會尊重你

馬化焚你真係好可憐

樓主男人老狗著咩吊帶短裙

你男朋友又真係激動左d
But 我都介意女朋友出街時少布

非

參考圖都比張呀屌9你

唔會
邊樣正咪露邊樣
反正都係自己食

女人

咁你又𥄫女？

背心真係好正

係 不過唔會話自己條女係雞

人地女朋友著得越少越好
自己女朋友著得越多越好
因為身為男人 好清楚自己條女著得少會比人昅
睇蝕哂

男人就係咁
我建議分手

大多數男朋友都唔會想自己女朋友著得少
係條街比d 麻甩佬𥄫住哂

屌到佢上天呀雞你老母
你自己係我面前望女望得咁開心 當女朋友冇到？
Btw 樓主幾歲？

分手啦

20頭

其實係因為顯腳長
遮到屎忽嘅褲睇落隻腳會短啲 最少自己會咁覺得先

雞呢啲唔可以亂講出口
搵日你屌佢係鴨 睇下佢有咩反應

你想佢正係𥄫你
咁佢都想正係佢自己可以𥄫你架嘛
一樣道理姐
不過佢講野難聽左啲

臭雞

你唔貼都污煙漳氣

佢連登仔嚟把口唔收

樓主仲連詩雅過連詩雅

希望整頓下個風氣

飛左佢啦

是

你夠係連登仔 互屌囉

我姓曾名偉雄

佢做鴨都無人吼

介意可以講 但唔係話條女係雞
有冇尊重過你？

身體係你 你中意點著咪點著囉
不過個腦同把口生係人地到 你著得少布出街 人地（包括你男朋友）點諗就人地既事喇
啲路人行過見到 人地都可能心入面對你評頭論足 覺得你淫底或者好有style
咁唔好彩你個男朋友係覺得你著得似雞而佢又係啲直腸直雞既人啫，佢同你講叫你唔好咁著 可能唔想你比其他男人係心入面意淫你，你接受唔到咪分手 搵個接受到你咁著既男人做你條仔囉
呢句同你男朋友講：你既然改變唔到樓豬咁著，你又說服唔到自己接受樓豬既，分手啦唔夾啊你兩個

直腸直肚

雞

樓主上邊有人借啲意罵you

你直腸直雞呀

佢唔咁刻意紅色超大返我都唔覺

你咁講嘢嘅。。。

我份人都直腸直肚

笑撚到仆街

咁佢的確係

妳𥄫翻啲仔

直腸直肚就唔係借啲椅啦

你好笑啲

吊帶

無啦啦貼乜圖

救伯母

ig for 臭雞

記得轉達返我最尾句野比你男朋友

整污糟晒啲地方

話男人係鴨 應該大部門男人係無感覺仲可能笑番你轉頭